## Homework13 - FileAnalysis

```
Максимально творческое задание 2 :)

Подготовить файл с записями, имеющими следующую структуру:
[НОМЕР_АВТОМОБИЛЯ][МОДЕЛЬ][ЦВЕТ][ПРОБЕГ][СТОИМОСТЬ]

1. Применить паттерн "Цепочка ответственности", где каждый элемент цепочки из входной строки файла выделяет номер автомобиля, 
модель, цвет, пробег, стоимость. Каждый элемент необходимо сохранить в отдельный файл. 
Таким образом будет создано пять файлов, первый из них, например, будет содержать только номера, второй - модели и т.д.

2. Применить паттерн "Наблюдатель", использующийся при чтении данных из файла. Если номер автомобиля указан в списке "угнанных", 
то необходимо вывести на экран сообщение об этом. Если номер автомобиля не соответствует формату "БукваНомерНомерНомерБукваБуква" - 
внести его в черный список. Список угнанных автомобилей можно также считывать из файла, черный список тоже можно записывать в файл. 
За угнанными и недействительными номерами следят два наблюдателя.

3. Применить паттерн "стратегия" при чтении данных из файла. Один из вариантов - чтение данных через Stream API, 
другой варинт - чтение через стандратное построчное сканирование файла (reader.readLine)

Работоспособность приложения продемонстрировать в Main.
```